一人一件做過柒到不堪回首既當年潮事

roll 褲腳

剪厚齊陰

巴？

仲roll緊

有咩問題？

過唔到心理關口講出黎

ICQ, Friendster年代約好多女仔出街。一見面就想掉頭走。勁後悔，怕比熟人見到.